有個傻仔唔見野

有個傻仔係荃灣川龍街往石籬紅van 唔見左個卡片套
深啡色嘅 lock-on 自制嘅套嚟

果個傻仔就係我
有冇人執到？

推

地上執到寶問天問地攞唔到